珍惜香港 這個家

清晨嘅太陽
新鮮出爐菠蘿包嘅香氣
我哋匆匆忙忙趕住返學返工
路上聽到電車嘅叮叮聲
街坊街里傾計講笑
小輪喺熟悉嘅維港穿梭
眼前一片燦爛嘅燈光
呢度，就係我哋每一個香港人努力建立嘅家
珍惜香港，呢個家

清晨嘅煙塵
新鮮出爐又細左既菠蘿包
匆匆忙忙趕住為供樓返工
路上聽到大媽大叫聲
街坊街里支那語
小輪填海又細咗嘅維港穿梭
眼前一片藥房嘅燈光
呢度，就係每一個蝗蟲嘅家
仆街香港，呢個家

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！